連囝做倫敦金一定賺撚死

語言偽術
選擇性失明

ching敢言 hoball

槍口對外

今鋪撐樓主

仲有冇去kfc呀

🐕

鋼狗

你地笑撚夠鋼ching未牙！！！

Yes

肥鳩

ching

樓豬岩岩踢波俾人撚到訓係地